坐小巴你都可以停

屌你老母真係狗黎
停左架小巴抄牌
唔好搭小巴呀